[時間唔多] 7月7日西九遊行想派野比大陸人

網上有巴打呼籲7月7日遊行去西九，想要突破大陸內聯網，將香港人抗爭既信息傳返大陸。小弟覺得除左遊行之外，仲可以做多少少野，就係將信息化為實物，比大陸人可以帶返去。

首先講下信息既內容先。小弟希望今次既遊行可以比更多既大陸人知道我地抗爭緊，從而埋下反抗暴政既種子，但係太複雜太深奧既話佢地睇唔明，反而本末倒置。小弟認為反送中背景略多，做唔到言簡意賅；追求民主內容空泛，唔能夠引起大陸人注意；至於收回中英聯合聲明、真普選之類唔單止要求讀者有基礎法律知識，而且解決方法並唔係要向大陸人宣傳既重點。所以信息既內容要簡介社會現況，以藍絲廢老都睇得明作為標準， 有幾表面得幾表面。
例如：「高官貪腐無能，警察打人為樂，港人掙扎求存。」

除左動機，仲要簡述我地做左d乜，最好砌埋個timeline出黎，而且字眼亦要以簡單為主，以免大陸人睇唔明。
例如：「6月9日百萬大遊行，6月12日包圍立法會，6月16日二百萬大遊行，6月26日外國領事館請願遊行，6月27日包圍律政大樓，7月1日攻入立法會，藉記者向世界發表行動宣言。」

跟住講講點樣將信息化作實物，各位巴絲有方案都希望係「我冇野講」之前發表下。
方案1：印單張派比大陸人，最簡單最省時既做法，不過單張呢d野望兩眼就丟，好難帶到返大陸。
方案2：派濕紙巾，包裝上面印字，不過時間上恐怕趕唔切。
方案3：單張再加貼紙，貼紙上面係「香港‧加油」字體。唔知是咪我錯覺，大陸成日都周圍貼貼紙，而且中華五千年文化一直都係佢地既敏感帶，呢d藝術字體佢地應該會好鍾意。

最後最急最急，距離7月7日得返3日，希望各界有能力幫到手既可以出一分力，整圖design之類，又或者有廠商願意趕工印製就更好！其他巴絲都希望幫手推一推，唔該晒！

自推

路過既巴絲幫手推呀唔該

推

暗啞地做，將革命之火燒返去中國，
有d 大陸佬好勇武

星星之火，可以冇野講

我無野講

好似有道理

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

我明明記得琴晚有個巴打整左幾張77文宣圖仲有個post 有人同佢講點改，今日一起身搵極都搵唔番?

唔記得左添

不如紙巾同單張一齊派

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

啲單張要勁大既字體
吸引好奇心 就會睇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

【你唔明班後生仔係到諗緊咩？】

打個比喻，你老公出面有女人，被你發現，你叫佢要同出面個女人斷絕來往，而佢只係肯同你道歉，同應承你暫時唔見佢住，但就係都唔肯講話同出面個女人斷絕來往，講同佢「分手」，咁你會唔會信佢？

你唔信佢，繼續哦佢，而佢就只係不停話佢應承你暫時唔見佢，即係等同停止一切見面活動，叫你唔好執著字眼，而「分手」兩個字佢點都唔肯講。

於是你發佢脾氣，掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相。你老公不單唔聽你講，仲周圍同人講話你有幾暴力，幾唔講道理！仲話自己已經同你好言溝通，又同你道咗歉，都唔明你攪咁多無謂嘢做咩？係到破壞頭家！

對住個咁既人，係咪好激氣？掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相係咪好暴力？係咪你帶頭破壞頭家？

如果你老公仲係唔肯應承你同出面個女人斷絕來往，你仲可以點？
一哭二鬧…….然後三……..上吊？
呢個悲劇係邊個造成？
其實要化解有幾難？
嗰兩個字點解咁難講出口？

咁你仲明唔明班後生仔係到諗緊咩？

#撤回兩個字咁難開口咩
#用人命來維持管治威信
#破壞公物係暴力定破壞公義係暴力
#無形的制度暴力比有形的死物破壞更暴力

記得加埋d大陸低質梗圖, 有親切感d

/

仲爭少少😳😳

印係扇~

我冇嘢講

派紙扇 紙巾? 紙扇唔係咩特別嘢佢哋無咁大戒心

BTW 我冇野講

push
-------------
我無嘢講

sorry 錯手quote咗成段

我冇野講

扇夏天好啱用，又印到多啲字，顯眼啲

有冇圖要幫手印

都好！
大陸人好多都貪小便宜
一包紙巾 一支筆都同你拎埋返屋企
次次去親展覽就會見到一袋二袋拎晒人地物資走

環保袋印野有無得諗？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄

Agger

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

派扇得唔得？

無知一問，點解係7.7

怕唔怕挽太大?

push

不如細細塊嘅抹眼鏡袋？不過唔知成本會唔會好高

我唔係從事相關行業
有冇巴打知 印扇、準備特製包裝紙巾同濕紙巾
分別要用幾耐同幾錢？

同意！其實好多大陸人唔知發生咩事

唔好意思借個位
警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

星期日

夠佢個手挽袋大？

唔得閒sor
推

我無野講

繁簡都要

一路行一路airdrop ?
好多大陸人都用蘋果

我冇嘢講！

8964
香港血色六月

7月7日唔係要罵啲中國人，而係要傳遞抗爭思想俾佢哋

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

冇野講！

要做埋airdrop

大陸人會唔會驚上到去比人捉唔夠膽拎單張個啲

貼紙

需唔需要課金，可幫手

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

就咁寫香港加油佢地會唔會貼
加多句愛國愛港
貼紙紅色底 白色書法字

我冇嘢講 但我支持

唔係，我只話可能會比人捉上去既風險

我無野講 我要搵律師

同大陸人宣傳多啲就算佢地一開始唔接受都好 俾佢地知多啲民主嘅社會應該係點都好

應該做，值得做
遍地開花

————————————————————
我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔好尋死

佢可以喺香港睇完就掉
總之有機會就試下感化下佢地
將訊息帶入佢地個腦都已經好好

寫殘體會唔會好啲?唔知係咪所有大陸人都識繁體字

方案二可參考日本，紙巾透明包裝再sip張廣告紙入去

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我無嘢講
我有權唔解鎖
我唔會簽任何文件
我要見律師
我要驗傷
我要飲水
我要食嘢
我要毛氈
我要去廁所
我要投訴你!

Push

我無野講

btw 可以考慮加埋個老公仲搵人打柒老婆

張學友 姚明

一定要係用得嘅野
大陸人咁撚貪

我無野講 可以諗下點樣比佢地容易拎啲「传单」

thx ching

可能都需要寫啲背景資料
大陸人唔知我地做乜要果啲訴求

推呢個

方案2最好, 佢地應該可以不自覺帶左過關, 如果單張佢地未必可以帶到上去

推！

派張傳單俾你睇，我冇嘢講

無人會收，收左佢地好大獲
反而airdrop有得做
一係就大大隻字舉牌俾佢地睇，等佢地無得避

支持，要殘體字，如果有餐廳支持有埋COUPON就更好！ 佢地超級貪小便宜！

氣球?

推推推

痴反送中貼紙喺佢地背脊，佢地返到去會唔會消失

點樣先令到佢地唔會過關俾人周到

提議唔錯
但我無野講

巴打, 俾大陸人既message要有效應該要target CCP

1.紙巾sip 大字單張 + freedomhk QR code
2.印扇

毛泽东：哪里有压迫哪里就有反抗

支持，非常有效
咁多大陸人有幾個肯睇，返上去講兩句已經不得了

Agger

咁樣會唔會害死班大陸佬

推，想到時幫手派

我無野講呀

Why not both

記住用簡體字

我有野派

好開心呀有紅包

入閘口舉個大牌banner都唔錯，但會唔會俾人趕

諗起OK 紙巾每日運程

唔建議紙巾，基本上一包好快用完就即掉。

印扇有得諗，夏天實用，上到去跳廣場大媽舞又有機會拎出嚟。

大家仲有冇建議？最好符合以下條件：
有較大面積印字
唔會好快用完要掉
制作成本較低
一年四季啱用
方便日常生活

我無嘢好講
我要見我律師
我唔舒服要去醫院
但紙巾幾好 佢地咁貪小便宜 又可以過關

真係要有啲實體野先得
如果針對遊客佢可能無時間聽我地講咩，或者聽唔明口號，會變到好無意義。有實體野俾佢睇同拎可能會有啲用！

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

1.紙巾sip 大字單張 + freedomhk QR code
2.印扇
3. AirDrop

同班大陸人講我地係唯一仲承傳到毛澤東思想嘅地方

推，記住用簡體字。

我無野講

我無野講
7月7一定到

我無嘢講

宜推翻中共
忌再次去香港

最鐘意呢啲教育活動
有冇辦法提供是次課金活動？

pish

示意圖

呢種得唔得 大陸妹覺得有港味會鍾意 呃佢哋拎
但無知一問 會唔會侵犯版權？

推
我無野講

我無葉講
我要搵律師

諗起以前某便利店送紙巾
入面有卡話今日幸運指數之類

有得諗

使唔使Crowdfunding

提醒佢地要過關前掉左佢

兩個結果
一係無大陸人敢坐高鐵落來
一係就真係俾到野佢地攞走

咁高調搞，點會有人夠膽真係攞野？
反而人少少，密密airdrop，佢地都可能真係會睇完先delete
講緊係響西九，大把公安mon住，你係大陸人，你會唔會接傳單？

咁撚熱派扇穩陣

香港加油好似已經變撚左敏感字

支持

有無巴絲出圖 我地自行印製7月7去派

會
但唔係商業用途就隻眼開隻眼閉

佢哋會唔會唔敢接
或者接完都係求其掉落地

Good idea

咁啲圖案同字最好中性啲，同埋要歡迎佢哋嚟、或者謝謝佢哋嚟。 等佢哋容易啲接受，唔好接到都馬上扔

傳播抗爭思想

up

網頁兩野俾國安block 加國家級攻擊

環保袋好呀 摺埋不知不覺就拎左返大陸

推一推

啲大陸人見到有禮物拎
就拎架啦
攝單張帶走都唔為意啦

屌，呢個撚頭正，配合d靚設計

乜差都唔識
我冇野講

希望內地同胞不要再來港消費為港獨分子帶來經濟收益了

雖然有人講下，
但暫時覺得77仲未有組織好嘅主題，
討論氣氛亦比較弱
有咩計

大陸block youtube

To樓主
之前機緣巧合有搵過訂製濕紙巾資料
如果要印野上去個種訂製大概要兩個星期
另外有一種全白嘅只需訂兩日，然後另外再印貼紙+痴貼紙上去就可以快啲
不過我覺得樓上印扇或者紙巾嘅idea都唔錯

如果有需要可以搵我幫手整文宣野

1.紙巾sip 大字單張 + freedomhk QR code
2.印扇
3. AirDrop

繼續討論

呢個又係正，主攻貪心低智慧生物

利是封加QR code 連去香港宣言網

PUSH (我無嘢講)

聽講有人喺其他口岸過關被check電話，睇下有冇香港示威相
我擔心啲人唔敢拎呢啲物品返中國，轉頭就扔
有冇得整個QR code，叫人掃完先派紙巾/小禮物咁？
有冇人知整個"微信公眾號"會唔會俾人河蟹（微博就肯定會）
或者擺條片上Youtube，希望佢哋離境前會睇？

BTW其實14年雨傘完咗之後都有人做類似既嘢
嗰時我覺得好左膠，但而家覺得咩都要做下
目的唔係建設民主中國，而係要搞到共產黨有幾頭痕得幾頭痕

有淮唯，幾時到劉馬車呢？

上半印到好似優惠卷下半印香港革命草稿

利是封又可以，佢地一年到晚都用

例如：「6月9日百萬大遊行，6月12日包圍立法會，6月16日二百萬大遊行，6月26日外國領事館請願遊行，6月27日包圍律政大樓，7月1日攻入立法會，藉記者向世界發表行動宣言。」

612改做政府武力鎮壓學生會唔會好d?
純意見

佢哋班友過關俾人周就到會點

會想接收訊息既，你當面俾佢，姐係推佢地去死
要俾，可能就要好似古時十月革命咁，放紙條響月餅入邊，再扮建制派俾佢地，佢地攞左睇左，都有藉口話唔關佢地事
一係就用d無得避既方法，大大個banner寫簡單訊息，一係就用電視播

宣揚民主仲好啦

最好整啲有實際用途嘅嘢 傳單肯定即刻丟
紙巾 環保袋 扇

如果佢肯同你溝同又肯傳信息返上去佢怕且都係大陸少見既開明人仕，傳單叫佢睇完就算，無謂累人過關比人捉

輕則打一身屌一撚，重則的去大朗勞教所通完櫃再搬石頭

比大陸人知冇用 除廣洲外 大部分都係笑緊我地
鄉下大陸親戚日日wechat我屋企人 全部係藍絲果啲陰謀論文宣 佢地個個都信晒有特工 有人比錢聯署

我之前有post 講過
71g20過後 新戰線 應該咁打

扇我覺得唔係咁好，啲人冇拿既意欲，同埋比較難唔小心拿返中國紙巾細細包放入褲袋好快唔記得左

西九俾公安mon住點會攞

宣傳埋維權人士嘅事跡同六四佢地上一輩想為下一代爭取自由而死

或者佢地會怕到唔敢再黎
咁都未嘗唔係一件好事

用唔晒下次遊行派返俾自己人一鳩樣

Good idea

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 唔好兇我 我會唱 sing hallelujah to the load 我要去廁所 我要食飯 我要睇醫生 我要休息
#FreedomHK

Metoo

No word say

傳單我隱約幻想到佢地掉到一地都係既畫面

我要見律師

尖咀旺角街頭ok掛

去西九捉吓扑街mon就好啦, 唔好做airdrop痴漢呀!

香港人都唔拎啦

學校仲有一堆印野 quota 有冇野幫手

齋派傳單成效不大，認同樓主，，至於佢地驚唔敢攞都係好事，證明其實佢地一直知內地既白色恐怖，唔係成隻待割既豬

無野好講

但中國人睇唔到youtube喎

邊度課金？

非常好嘅諗法！

不過提一提大陸上唔到YouTube，加上大陸網站受監控，即係只可以喺香港睇。

由佢地嘅恐懼開始教育佢地！

其實佢地一直都知，但佢地覺得咁樣係正常同無所謂先最on9

單張畫靚啲多啲人攞
7.1嗰日我見有張poster靚都專登行過去攞

紅底黃字 / 藍底白字 我地接唔接受到?
佢地好似睇慣ed色調....

無野講

最緊要佢哋受 要印殘體字添

我無野講，可以幫手派

放氫氣球派傳單work唔work

大陸人最貪小便宜
如果附送宣傳意識既工具係實用品，紙巾，撥扇就perfect

推！！！

印紙巾連宣傳品啦
大陸人咁貪小便宜

覺得貼紙幾好

唔係好明點解要係呢步感化大陸人,如果向返香港和理非解釋返71入立會既原由唔係仲更加迫切?做咁多野比大陸人就算個下令佢地有FEEL,一返到大陸個環境99%又打回原狀,咁唔係浪費人力物力?點解唔集中返係入立會勇士既訴求?

要諗下有乜簡短訊息可以帶來最大impact，大陸人無乜公民意識，你講民主自由，佢地好多會怕事唔理，但你講錢講利益，佢地就會好著緊，會唔會講走資係最好?

如果講香港人反送中爭普選既抗爭，係唔係教大陸人點搞抗爭，分享我地既經驗會好過只係講香港發生緊乜事，我擔心大部份大陸人其實唔關心香港發生乜事

如果印單張，星期五前趁返工方便D，可以幫手印再拎出黎派

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK
對大陸人應該講條例對佢地自身利益嘅影響為先
次先講如何反抗

推呀

真心，入去膠鐵站嗰d咪搞，你想傳播訊息係好，但人地俾人周到就仆硬街

派俾膠鐵站出嚟／行緊街嗰d就ok

一個關，一撥扇就俾人拉

方案2：派濕紙巾，包裝上面印字，不過時間上恐怕趕唔切。

好似日本咁樣，有著數支那人先爭住攞

過*

感謝絲打提供資訊
是咪間間都一樣？有冇link可以望望？

另外小弟返工爬唔到文，只能夠好似依加咁去廁所覆，我怕放工先搞會太遲。
各巴絲有意既話可以做定野，甚至另外開post號召大家，要錢要力我都可以幫手，最緊要係趕得切個deadline。

兄弟爬山，各自努力

送蘋果日報俾佢地點睇

可唔可以派D令佢地覺得有著數嘅野,咁佢先會攞,然後派?
除咗黎買野之外,佢地都好似好中意參觀大學留倩影,如果可以放D係校園,都幾便利到佢地呀
push
nothing to say

如果派野，例如紙巾，包裝外唔好有敏感詞
佢地唔敢接架
想寫野，寫裡面

呢個可以，因為紙巾貪小便宜就會拎，最好係入面就咁紅包QR code，咁佢哋唔會見到紙宣傳就立即發現就掉

我冇嘢講我要見律師我要食嘢去廁唔舒服睇醫生我唔會解鎖我電話

加油

我無嘢講

香港地圖？
紙巾/濕紙巾？

我地要和平理性咁派野，不過D野蠻人好大機會會打人。

推 我無野講

上大陸網啲人係信警方個數字架，所以應該要話畀佢哋聽個數字係錯。加上佢哋都知道香港612同621，71發生大事，佢哋都根據cctv畀既訊息作出判斷。但依啲嘢我哋冇得講，但有啲嘢我哋可以用警方都有做過類似行為去同佢哋講。最重要一點係佢哋全部都認為我搞依啲活動係收咗錢，係搞港獨，依點一定要同佢哋講返清楚

兩邊一齊搞仲好

1.紙巾sip 大字單張 + freedomhk QR code
2.印扇
3. AirDrop
4. 利是封+ QR Code
5. 微信紅包 連結到 其他網

繼續討論

要講基本嘢 因為佢哋根本發生咩事都未知

我冇嘢講 想講加油

免費派生果報點睇？

正面地鐵路線圖
背面傳單？

我呀爸2/7發夢返咗大陸公幹，佢夢見所有人一見到佢即刻問佢有冇事呀乜生？香港暴動喎！電視又狂播立會片段，D同胞真係以為香港霖嘞，大暴亂呀！
有D人習慣政府講乜都信、都支持，從冇獨立思考，所以作為同胞，我贊成教育佢地，由看圖識字做起！

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code
2.印扇
3. AirDrop
4. 利是封+ QR Code
5. 微信紅包 連結到 其他網

繼續

我要食飯

去奴性化教育都好重要，俾d口號如人民不需害怕政府，政府才需害怕人民。政府是人民的奴隸。
公安是人民的僕人。
還有宣傳各官員貪腐的問題。
習近平的巴拿馬文件。689UGL，等等。

個貼紙直頭可以派嘅時候 幫佢貼埋係個身到

QR CODE好
佢地好撚鐘意二維碼SCAN一大餐

唔太建議加6月26去外國領事館請願嗰個落去
佢地大部分都抗拒依樣野

我都知好難改變到大陸人，最初其實亦都冇打算真係會感化到，只係大陸最近其實都有零星示威，共產黨好驚我地香港會幫手滾雪球。所以做咁多其實係透過大陸人去嚇共產黨。

我冇補充

我對77遊行的建議

其實依家大陸d 撚樣咁睇錢 應該唔多唔少加番d 關於經濟既野落去

毛澤東：如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了

喺呢個post 揾啲毛語錄解釋我地反送中嘅野，佢哋唔會唔敢唔睇啦掛

打溫情牌呀 用881媽媽果段自白仲好

派廣告式紙扇都work

唔好比其他人借意打擊 槍口對外

毋忘訴求
-取消暴動定義
-釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
-成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
-撤回逃犯修訂條例
-全民投票無蒒選真普選

留得青山在 哪怕無柴燒
-我無野講
-我有權唔解鎖
-我要搵律師

可以幫手印紙制產品

佢地未必敢帶有關抗爭嘅野上中國，連免費報紙都未必敢。所以唔好預佢地帶上去睇/留念，要做到佢搭車/上酒店果陣睇就夠。

Point 1 最直接
Point 2 failed. 濕紙巾佢地一撕開，個包裝就丟。

唔需要解釋曬成件事，因為普遍大陸人唔會明白咩意義，只需要植入一個唸法(林鄭係壞咗嘅人)，破壞咗一國兩制

GOOD
派傳單:::
見到大陸人, 派完可以吹兩句, 要做得好有禮貌.
對方會有黨員, 有尐會好無禮貌.
唔好同佢鬧, 完全無必要講贏佢. 馬上轉目標.

有冇巴絲熟既, 可以出一個派傳單指引??
做一SET APPROACH SKILL TRAINING比同路人??
咁文宣效果會倍升

建議可以引用毛語錄內容

令佢地以為同愛國有關

例如： 世界是你们的，也是我们的，但是归根结底是你们的。你们青年人朝气蓬勃，正在兴旺时期，好像早晨八九点钟的太阳。希望寄托在你们身上！

Sor殘體

幫推

之前舊登果陣唔係會偷偷地貼啲貼紙係啲蝗個喼阿背囊等佢地孭返去嫁咩

但啲年青人基本上都知，所以要揾啲人以同佢哋講返

紙巾紙扇應該最有用
大熱天時佢哋一定攞

如果印係咪印簡體字

我無野講！！

推！
我無野講

紙巾/濕紙巾？遮套(會落雨)?

夠貼地 廣傳

星星之火 我無嘢講

紙巾紙扇 印唔印得切
有冇巴絲做印宣傳品?

又想呃錢

我冇野講
但覺得樓主講得幾好

啱啱係微博見到
香港無新聞報過
仲要係7.1個日嘅事
作地想做嘢？

學關青會反法輪功咁，派扇

有d用硬卡紙，上面得個隆既紙扇
一黎平又可以印字，好多老人家同大陸人都仲用緊扇

有無多d idea添？

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院

可以印貼紙貼係紙巾上面派！

發夢見到播六四片段

要澄清，所以要派傳單，指出中央台無講乜野，香港人做咩反對修例，之前有個巴打文宣有timeline其實可以參考
不過唔好提“反送中”呢三個字，佢地睇唔明以為港獨

繼續

小小意見
因為時間唔係好多，如果真係要落order印野既話，應該難少少趕到7號拎到黎派，唔介意醜樣少少既，可以用噴漆噴環保袋/紙扇？咁樣應該可以趕到係7號派

如果有野需要幫手印，我可以幫手印

如果係airdrop sd 支付寶紅包圖但改咗個QR Code 呢

痴貼紙落佢地啲gip 背狼 背脊果到

其實好多大陸佬佢地唔係真係撐共，只係因為消息封鎖，所以唔知發生咩事。
我覺得可以加多句話，如果大家想更深入了解香港發生什麼事，請多善用google搜尋器及youtube

岩牙
佢哋唔care香港人點解反對

有無方法簡單易明
令到佢哋意識到
唔係香港人要求要特權
而係係佢哋基本人權（自由、選舉權）俾支共侵害緊
佢哋先係更加切膚嘅受害人

支共最驚呢樣

佢地上唔到架，你要知道佢地就算去到香港，張電話卡都有牆

如果佢地真係想知咩事既話我相信佢地黎到去都會諗方法上，而且有d大陸人佢地可能黎到香港先買卡

我無嘢請

我都唔想撥冷水，不過基本上好多大陸人都唔鍾意香港人，佢地見到香港仔比差佬打好可能係開心多過同情，做嘅話就唔好抱咁大期望

大家除左冇野講之外麻煩都幫手文宣 叫身邊既人77出嚟遊行

貼紙貼喼睇下仲敢唔敢拖喼

十個有兩個明就夠，起碼等佢地知道香港唔係搞緊港獨
中共每次搞分化就係話港獨、外國勢力之類，無其他解釋
如果大陸人知道呢兩樣都唔存在，外交部威信全失

快啲整理出黎 印傳單啊
我冇野要講 我要見律師

派巴拿馬文件，習近平係貪官的證據

中國人性情是總喜歡調和、折中的。
譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。
但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。
沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。
――魯迅 ·《無聲的中國》

直接兩廣獨立

_________________________________
我冇嘢講 我有權唔解鎖 我要見律師 我唔會簽任何文件

高官貪腐無能，警察打人為樂，港人掙扎求存。

呢個應該唔錯

中國人有著數就得
民主自由佢地唔buy
不過如果屋企門口起個垃圾焚化爐
激過衝立法會100倍都做得出

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

辛苦晒

我冇嘢講

我覺得紙扇 貼紙都有得諗
寫香港加油
加多句愛國愛港
貼紙紅色底 白色書法字

早幾日通宵打機想休息放低一排，但會繼續關注，辛苦各位兄弟，每一位真係有資格自言為香港人既香港人

推，有得行一定到

一齊做一齊做一齊做

以前香港人遊行話粗口好暴力

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code
2.印扇
3. AirDrop
4. 印利是封+ QR Code
5. 支付寶/微信紅包 +特殊QR Code

有絲打問左 印唔切扇
淨黎得切印單張 卡片

繼續

做唔切了

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code
2.印扇、環保袋
3. AirDrop
4. 印利是封+ QR Code
5. 支付寶/微信紅包 +求海外巴幫手整特殊QR Code

有絲打問左 印唔切扇 環保袋
淨黎得切印單張 卡片

繼續

記住 如果要提港獨
就用廣獨

令思想可以傳入內地

印習近平的情人

派d香港有既 而大陸無既消息

Eg 64 豬瘟

佢地好有興趣知

派環保袋🙃 等佢拎住入大陸境

其實唔work
因為遊客唔一定係兩廣人士
湖南湖北浙江福建等地旅客會唔開心

而家都有啦

第一張相用:

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code 求設計師文宣
2.印扇、環保袋
3. AirDrop
4. 印利是封+ QR Code
5. 支付寶/微信紅包 +求海外巴幫手整特殊QR Code

有絲打問左 印唔切扇 環保袋
淨黎得切印單張 卡片 貼紙
求QR CODE, Designer, writer

繼續

之前咪有張各省稅收表定唔知咩
得七個省係正數

咁槍頭唔會只聚焦係香港
而係廣州

而家想帶既思想係
中國每一個省都可以獨立

分裂中國係咪比港獨更大鑊

唔好提獨，佢地連香港做乜鳩都未知
先幫佢地消毒，唔好信口交部同cctv

認同, 大陸人唔關心香港既事
你同佢講香港警察打人係冇L用
你估公安唔打人?
64, 大陸高官d外國國籍, 疫苗事件...揭大陸瘡疤先有用

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢個好, 借分享

係，我唔支持
我支持建立民主中國，話我大中華膠都咁話

整貼紙痴上送既野到

依個要save低 比喻貼切

我無嘢講
我肚餓
我要去醫院
我有權唔解鎖

維權人士

建議貼紙痴上包紙巾到！唔洗印！

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

印左d 傳單直接灑落中間個侯車大堂

中間再加d 支持既藝人
Eg 唯唯 黃精

貼紙可以痴上送既野到！唔洗印！！！

岩 放粒種子比佢地帶返屋企

或者搵番邊個支持過64既

係跌😉😉仲有廁所

先宣傳7.7！

要用苦肉計，唔好挑釁或指罵佢地

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

嗰日幾點開波?

俾佢地知道搞彎左香港邊度都無安全奶粉買

個個星期都遊行笑撚死

我無野講 我唔解鎖 我搵律師

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

紙巾要6~7日
應該會work不過唔夠時間，mark底下次做

唔好提

我意思係如果講起 記得講廣州

其實無乜人知77活動
麻煩大家推多d

參考設計

以前vps 好L平架

依家個玩法好L貴

標題改得唔好
應該寫成:
[集中討論] 7月7日 齊來建設民主中國 九龍區大遊行

唔使印？

我覺得印字句、口號冇咩用，要印d短文章，為佢地打開一幢門 (通向自由、民主的門往往都與中共管治方針背道而馳)

大小 我認為A4紙對摺就啱啱好

亦要設立回收，以免被胡亂棄置，
更進一步 應該在場宣傳：參予遊行嘅市民都可以幫忙回收，再派發俾其他人

文章例子：

cloudflare 🙃唔得咩

QR codes

見有巴打整理左印野方案list，我都幫手整合一下內容提案。

首先今次小弟唔希望玩9大陸人，共產黨怕我地會影響到大陸人，我地就要同大陸人和諧共處，唔好對立住。

而且小弟亦唔同意講港獨甚至反習，對大陸人黎講太難入口。我地今次唔係要感化大陸人，而係要比共產黨睇到追求民主既香港人係可以同大陸人一團和氣，所以內容以大陸人接受到既為佳。至於其他係頂樓已經提過。

目前見到有呢d方案（追唔晒post，求補充）

1. 高官貪腐無能，警察打人為樂，港人掙扎求存。
2. 毛語錄
3. 「香港·加油」旋轉字體（版權問題？）
4. 大陸封鎖左既切身消息
5. 地圖

內容同印既野都定好左就搵文宣巴絲設計，甚至可以印定先，小弟睇吓放工後整唔整得切眾籌之類既工作。

前兩日先死完

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

推
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

反攻大陸[sosad]

推

搞9 d大陸人遲d上面淆底
限制自由行落嚟 正

我都唔支持分裂中國 咁都係唔好整

其實有不反對通知書未

殺錯隔離姐 以我所知 翻牆班友都係用cloudflare
😂

不過我依家都係用

com/net /org 個價都唔錯

紙巾可唔可以去12蚊店/aeon/yata/apita買日本個隻紙巾頂住先，再痴貼紙？

我諗佢既意思係印貼紙再貼上紙巾或者其他野到送出去既意思
但貼係咩到送出去要諗清楚啊,一陣唔小心影響其他人間機構/公司就唔係咁好啦

佢地最多人用搬瓦工+Cloudflare
然後上V2Ray或者SSR
好癲，有D VPS真係好貴
沙田機房都有人買，太有錢

扇嘅話eprint好似要四日，唔知仲有冇得加急
可能真係相熟廠家先可以幫我地趕得起

（我無嘢講）

AirDrop 癡漢出動

印個qr code畀六四坦克佢哋睇 再畀中共其他衰嘢佢哋 香港佢哋wfc 係種粒種子喺佢哋度

以前 速度快小小 都係一年廿幾蚊姐....

依家.....🥺🥺🥺🥺🥺🥺

隔離post d 毛語錄 岩唔岩用？

屌你 笑撚左出聲

冇野講

印物件 5-14日時間架
印紙1-2日就無問題

依家先搵sourcing 趕唔切架一定

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code 求設計師文宣
2.印扇、環保袋
3. AirDrop
4. 印利是封+ QR Code
5. 支付寶/微信紅包 +求海外巴幫手整特殊QR Code

有絲打問左 印唔切扇 環保袋
淨黎得切印單張 卡片 貼紙
求QR CODE, Designer, writer

可以係高鐵門外播黑警打人既片

識親啲大陸人，一聽到香港人遊行，就問係咪收左錢，做咩個個俾人洗腦，尤其啲有錢又冇文化嘅土豪

我無野講 我要見律師

一面大字一面懶人包？

不如加埋對家點講 再加反駁

我冇嘢講

佢哋啲袋畀挽翻去大陸咩

呢個係要研究點拆
因為佢地唯利是圖，覺得無錢點解會出去

重要訊息印做傳單放入面啦
外面梗係唔好亂咁寫野

其實可唔可以印貼紙，然後貼落啲現醒嘅物件度？
例如memo pad

唔洗印袋印紙巾！

物件應該點都整唔切，咁不如print貼紙，貼落啲嘢度引佢哋拎算

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

不如揾人開tg group/揾文宣組砌咗內容先！

I have nothing to say

我無野講 我唔解銷 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

ok

針唔吉到肉唔知痛

試下用有毒食物、農村勞工死咗但俾人隱瞞又冇賠償、貪污嗰啲事件去表達我哋追求嘅嘢係要揭露不公嘅事，而非由得班仆街隱瞞維穩

如果唔係大陸人會覺得事不關己 己不勞心
加上佢哋多一事不如少一事，返到去都唔會再理

但唔好印六四 佢哋連收都唔敢收！

齊來守護奶粉，讓寶寶健康成長，優惠詳情請......

正 支那人最鍾意領紅包

見到唔該幫手推下/俾下意見
我覺得幾重要！

一人一本毛語錄

見到嘅推下

真正建設民主支那

方案一

我無嘢講

我冇嘢講 推

最緊要出埋video同圖俾大陸人睇, 佢地再share出去就fapfap

嘩袋住維尼返到去比人搵到，隨時坐幾年
唔好周圍airdrop 啦

新疆旅客，一翻屋企就game over

印埋QRcode落去得唔得？

大陸人最貪小便宜

香港好客之都派記念品

搞死香港會走唔到資!

我冇野講我要搵律我要食飯飲水

from 文宣印刷channel

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

派現成細包裝紙巾上面痴貼紙？

我冇嘢講

推

其實大陸人 以佢地既思想 係睇唔明 佢地剩係覺得香港人叛亂 如果用呢張文宣 要由佢地思考模式去做文宣

利申：大陸打滾左十幾年

派D大禮俾佢地等佢地開心wechat share

再推
-----------
我冇嘢講

係咪要用殘體字 驚佢地唔識睇

喺香港印會貴同埋要大量起訂 (eg. 1000件)
淘寶會平好多同可以少量，但唔知肯唔肯做

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔係印殘體字咩？

1.紙巾入面放小card 或貼紙？ +QR code 求設計師
2.印扇、環保袋
3. AirDrop
4. 印利是封+ QR Code
5. 支付寶/微信紅包 +求海外巴幫手整特殊QR Code

有絲打問左 印唔切扇 環保袋
淨黎得切印單張 卡片 貼紙
求QR CODE, Designer, writer

繼續

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

睇下啲廢老就知有幾勇武

需要殘體字文宣！

紙巾小卡可行，就算要人手sip入去都得，成本唔高

推

我冇野講 我要見律師

香港手信#yup#

記得同佢地講：看一下，免費的！

突然諗起珍妮曲奇 有冇得用呢啲中國人鐘意嘅嘢黎引佢地

做零售既都知
大陸人最唔鐘意一份份既野
因為阻住佢慳位放野入gip

所以紙巾最實際

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

依家都4號，夠時間印?

推

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

資訊: (埋下抗爭種子 但非重點)

媒介:

派野Dress code:

一於溝埋一齊做瀨尿牛丸
-------
Ngo mo yea gong

星火燎原
讓革命重臨中國

想幫手既
自己入黎

Lm

咁唔用呢個
入樓主果個

timeline 覺得呢個幾好 有無手足有簡體字板?
印係扇

但印扇要快搞我check至少要2天工作天

推
連埋中國入面嘅抗爭新聞話埋俾佢地知
因為微博封鎖晒
香港再度成為革命發源地

大陸禁YT....

百度云盤？

搜狗

設計朋友呢度有個

[7.7 遊行] 文宣

內地網站全部唔洗諗

扇我見最快有2個工作天但貴好多

好靚

有郁過喎

推

我無嘢講

個人都贊同用qr多啲
話哂個版面可能擺唔哂咁多資料（就算擺得哂咁多字都睇得辛苦）
版面可以試下啲令人好奇嘅標題，例如「呢啲係大陸睇唔到嘅嘢」，當然紅包都係個好選擇

我冇嘢講

同意 今鋪靠自己好難對抗到中共

唔野講

用貼紙單張印qr code 好 就算過關都唔會俾人收咗
佢地返到屋企又可以傳俾人

QR code網址要確保大陸唔會block

樓主應該要盡快開個Tg討論
再搵人出黎開Po響應

其實西九遊行有無行動post?
怕文宣唔夠

推多次

好似whatsapp咁

我冇嘢講
我要見律師
我可以影低你哋嘅搜查行為(live)
我可以唔開手機同電腦
冇律師唔好簽任何文件

推！！！

我冇野講

有人試過貼反中貼紙係蝗蟲背後

出左

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

怕同大陸人解釋反送中好麻煩
不過真係好靚
用係其他地方唔好嘥左佢呀

sorry我第一眼睇到 野比大雄人。。。
不如試下派紅包，佢地咁鍾意紅包，就用紅包包住小傳單，希望有啲會返到大陸先拆。

最後，我無野講

比埋圖佢地睇 如果唔係佢地未必信有200萬人遊行

不過七月七後都可以做嘅

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

香港人應該支持中國人民維權平權，維護自身權益，平定不義不公，新時代的中國夢，每一個中國人的自由民主夢。

你以後看網絡不需再翻牆，你用的谷歌以後不用再翻牆，支持新的代新中國，實現每一個中國人的自由民主夢。

有冇文宣可以好好介紹一下

推 可以幫手

搞搞下真係變咗推翻共產政權運動

中共一日唔畀民主我哋
我哋只會不斷進化

metoo

愛國愛港

我覺得單張就得喇
你派咗比佢佢都唔會敢拎上去嫁喇
同偷運聖經/蘋果日報一樣危險

隔離post果支筆幾好

學法輪功咁整大字報得唔得？將之前對廢老文宣用嘅方法拎晒出黎。

另外如果要印文宣我覺得可以毛語錄同毛澤東頭像，等佢地拎過關都唔怕海關？

如果搞再成個毛澤東傳教會咁又會唔會吸引到佢地多啲？

Pishhh

自推多次先

武漢近日都有大型示威
但比大陸封鎖左

連埋新疆啲料整比大陸人睇

建議：
買一堆筆/ 濕紙巾/ 其他，之後急印大量貼紙直接貼喺上面

七七事變，八年抗戰開始，有良知的中國人都唔會搞事。

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我有權唔unlock 我要踢保

加句”香港區限定”有無得諗?

記得殘體
我無野講

Airdrop好提議!!!
唔只7.7 平時經過多大陸人既地方都可以做下喎
例如九龍塘/直通車站...

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實如果真係要搞大佢，不如幫埋中國遍地開花
傳單上除左香港嘅事，仲可以寫埋最近内地嘅游行

例如之前廣東省果個翻版送中抗爭
又或者呢個：
「突發」大件事了

内地自己消息都封鎖，一個省都唔知另一個省發生緊咩事
我地梗係有義務話佢地知啦

講香港本土野大陸人一定唔理, 唔好嘥錢
放中共既衰野先有用, 例如上面講六四果d

中國人應該要多多關心國內既事情
例如可以同佢地講下近排武漢單野

有無設計人
Copywriter 可幫忙

放民生野比較好
例如垃圾發電站維權、拆遷維權、以言入罪etc.

感覺上文宣唔係好夠. facebook嗰邊都冇乜人提77.
會唔會搵gphone佢地都幫手宣傳吓

政府助攻緊

主要俾大陸人睇就最好簡體字

入左未

可以整啲佢哋會keep住，唔覺意帶返去大陸嘅嘢，e.g. 可以收埋張banner仔嘅原子筆 (而入面張banner仔拉出少少冇乜特別，拉多啲就見到我哋啲message)

應該做唔切

要it狗

3 單張+貼紙
貼紙最好加個qr code ,link 去個網站講返detail

我無野講

ig

Push push push

AirDrop 啦
大陸人咁多iphone

推
我無嘢講

認真如果真係要同大陸人解釋既話最好唔好用送中呢個字眼,佢地好敏感,你講送中佢地會覺得你把中國同香港分為兩個個體=港獨=掰掰

推一推先